香港有咩地方你會推介比外國遊客？

我先，春秧街，叮叮車穿過街食好震撼。

香檳大廈

試下係度返工住劏房體驗

推介佢地喺機場打完卡好快啲走喇
垃圾地方
快啲去日本好過

有feel

著名景點

日本

西環

富士呢

碼頭?

富士 建興 香檳

四叔唔係收左樓咩？

住荃灣 未去過果頭
有咩震撼？

肉桂山

可以順便去埋密集恐懼症必去嘅地方......福昌樓

好震撼咩